有冇ching上開支那討論區？

你地咪上緊支那討論區囉
封殺言論 同大陸禁黃禁暴力有咩分別

又贏

支持del 留言嘅負皮啦

有一隻蝗負皮咗

兩隻

連狗幾時洗負皮？
你個底紅哂